覺唔覺得住天水圍好過住屯門？

住天水圍= 天國級享受

住屯門就真係仆得街，舊區嚴重老化，越嚟越污糟。

住天水圍，美湖居麗湖居個d正正常常，好住到仆街。

所以真係勸連登仔咪撚買屯門樓

2個都唔覺 出市區完全唔方便

不要分得那麼細大家都是垃圾
去邊度都咁撚耐

但無錢買樓，得天水圍同屯門比較平，咁你會揀邊個？

我就一定死都揀天水圍

總之住屯門真係堅仆街，舊區設施老化到仆街，樓又係，樣樣都走下坡路，真係堅係垃圾，連天水圍都不如

有市區住點解唔住

那有錢你老母，一個市區單位要成八百萬，買唔起

各有各好 此post已完

你住嘉湖山莊？

Yes! 租緊一個單位住

計埋塞車，天水圍好d

租囉
你而家住嘉湖山莊租都係差唔多姐

屯門有燒烤場 大泳池 泳灘 地方闊啲
行商場喺屯市一次過買齊嘢

樓主係嘉湖打手

租緊一間房住緊，天水圍真心唔錯架！

都係5-6000蚊就租到

天水圍太多廢老新移民 輸晒

係鬼，主要係想討論屯門真係有太多唔好既地方！

我到依家都分唔到啲乜湖乜湖 天乜天乜
討論唔到

一舊冇咁臭既屎

住天水圍？

退休人仕就係
後生仔真係唔好住咁既地方

柏道居民表示

美湖麗湖同埋景湖居就偏少少

翠湖就近天頌

樂湖同賞湖居就隔離，最近西鐵站

屌 講完仲亂
景湖好似係天晴對面 因為渣車成日經過

一舊屎同兩舊屎嘅分別

想聽大媽唱歌定大媽跳舞既分別

都唔係太亂姐！

總之美湖居同景湖居就係最偏僻嘅

美，麗，景湖都係隔離，一大塊區域！

樂湖就同賞湖做朋友，近天耀商場。

翠湖就單單丁丁係天頌隔離

因為我地係天水圍驚驚

年齡層好後生喎

搭車行屯公 同西鐵都輸哂啦

屯門贏民生設施
購買、買餸、康樂、餐飲樣樣都贏天水圍
屯公嘅塞車問題愈來愈嚴重，我懷疑青山公路多左好多新樓，個度冇車唔方便，多左好多新牌仔成日炒車

天水圍d樓就會新少少
交通就兩睇啦，住天水圍北，朝朝都要逼輕鐵再逼西鐵都幾係野

屯門太大啲野太散 兆康果邊同碼頭都隔超遠
根本無得比 都唔係Apple to Apple

你近市中心/天耀盛
咁緊係爽
想買野食糖水搭幾個站去對面
理撚得人地污糟到一地曱甴
食完拍拍籮友返屋企
住得入嗰d
咪日日逼輕鐵
返到去仲成班游手好閒
坐曬喺附近煲煙打牌

800 幻市區應該都係得垃圾

無錯, 天水圍是最好的

屯公真係狗也不屌
西鐵屯門又搭耐啲

大圍撚表示四通八達 , 去香港九龍新界無乜車一個鍾唔到

天水圍附近冇咩食，鑊鑊都要出元朗/屯市

堔圳

樓主訓咗一年？
天水圍係反送中入面最多抗爭地區嘅頭三位喎
黃到金嘅天水圍仍然俾連登仔stereotype咗
你呢個point十幾年前就啱嘅

黑社會同爛仔數目多過屯門

連登：元屯天係垃圾
大西北只有新移民/窮撚/廢老先會住

現實：天水圍黃到金
全港最多抗爭嘅地區頭三位走唔甩
大把人爭住搬入元朗
周圍都係乜Yoho物Yoho

起起底樓豬好憎恨屯門

The world’s most liveable city
1.Tin Shui Wai

天水圍gang gang

西鍾站同天瑞兩支閪燈

住天水圍南日日都比兩支燈撚到狗咁
不了

西鐵站

住大西北都係kick

出街會俾人打 元朗你住埋我個份

屯門有成4間戲院咁多
仲有K唱同牛丸, 真係好雜

都係天水圍最正, 樓主都係留番係天水圍好D

天水圍大把1x~2x嘅妹妹

兆康而家後面條屋邨
雜到

我真係唔明買濕地果d諗緊乜，落埋樓岀西鐵站都半粒鐘啦，係咪個個唔洗返工日日去濕地睇雀？

當年紅牌生既女
個個有樣有波有腳

我肯定講, 天水圍係最多靚女既地方

天水圍全部都係新移民 講普通話 公屋多到仆街又密

都係垃圾...有咩好比？

屯門會俾大陸人強佔, 當機場隧道通左既話
俾我揀就2邊都不了

都是垃圾 , 沙田大埔完勝屯元天

鬼唔知咩
沙田梗係冇得輸啦
貴吖嘛

ON9
不如話直接投胎做李+X既孫, 住天堂都得

不了 新北江俾人恰 驚驚

其實點解咁多人都覺得住天水圍北一定要搭輕鐵轉西鐵出市區
明明天水圍北大把巴士直出市區 又有位坐
就算係去搭西鐵 都有k76巴士搭 5-10分鐘就已經去到 點解仲有人搭輕鐵

你肯定錯過神貼講重新規劃天水圍交通 過左100頁

k76有時要等半個鐘先有車
計埋等車同輕鐵差唔多
利申 覺得元朗好住過屯門天水圍
入到友愛、大興果啲真係仲衰過天水圍北

之前一開有睇過下 但冇繼續追了

K76等半個鐘又有啲誇張喎
平時最盡都係15分鐘 一般8-12分鐘就一班車
繁忙時間就5分鐘一班

呢個真，尤其屯門碼頭一帶

你話點咪點囉
硬係要攞黎比，硬係要將啲唔係理由既理由攞出黎講

無錢住市區就收聲
係度做d無謂比較

咁唔通係我唔好彩？ 成日等勁耐 上八半堂就唔駛講 想跳海

一睇就知樓豬target緊屯門樓

遲d屯門出機場咁方便 出市區又快

又好住 又有升值潛力 入場門檻又唔高

巴士兜到on9
唔係個個屋苑都有直車去西鐵 好多人都要依賴輕鐵
k76去西鐵就ok 如果返黎要等車等好耐 尤其係繁忙時間

其他咪一樣咁撚多，又唔好講到住天水圍全部都係咁

我夠識講啦
住西鐵隔離超方便添

已經算好左 十幾年都冇乜新建既公屋
你睇九龍沙田果堆

銀座個頭美麗景栢慧自成一角 唔見有公屋，嚟緊又多個天榮SHK盤。

起碼附近有配套 有車返到屋企先
你睇掃管芴果堆荒地黎

元朗贏晒

其他區仲衰啦 成班on9仲講天水圍全部新移民

天水圍係本土派票倉

支那邨嚟

成日講好多後生投票 天水圍大部分都屋邨 一行入屋邨公園商場咪知
係好多後生 但係日日出晒去返工返學 放假又出晒去玩
樓主淨係講生活 你咪試下係天水圍生活睇下見得最多既係咩人

有邊個地方係滿足到你生活係後生仔圈子？

岩。。。你地快啲搬過去

仲有濕地公園

九龍東 九龍城 土瓜灣 先廢老大本營

仲係革命聖地: 黃台仰, 李東昇

其實住咗天水圍咁多年我冇咩點聽過普通話
反而前幾日去咗將軍澳走一轉，好多有錢蝗
天水圍南特別係近市中心一帶係私樓群，唔係好差但講唔上好，有時嫌銀座好悶，講高檔又唔夠yoho同v city鬥，講特色又唔夠新北江同葵廣鬥，裝修後嘅t town好似仲好過佢
嘉湖北勝在近市中心得嚟又夠哂靜，再加上全個天水圍嘅巴士都經嘉湖北咁濟，住得嘉湖北嘅又一定有專巴去西鐵站，交通極度方便
但係天水圍北由於有超過85%都係公屋（多得老懵董），比人感覺好差，好似係社會問題嘅放大器咁，成個區全部都係公屋，冇任何社區設施，同西鐵站距離極遠

K76方便到暈

但衰極都唔夠屯門衰呢！

未來屯門堅會仆街，一大堆窮人入住公屋，設施跟唔上，唔似天水圍咁比政府係咁幫，一堆新設施都放哂係天水圍，又整個超大圖書館，又整天暉路體育館，又整天水圍北遊詠池，又批地出來起天秀路8號同天一商城！

將天水圍配套同設施改善到最好，去補償番當日政府既失誤。

積極改劃地皮，西鐵站隔離起屏欣苑，增加人口基數令設施用得其所，壯大天水圍人口。

屯門就真係比政府ignore左，做左毒L新市鎮！

大興體育館，屯門遊詠池全部都老化哂。

山景邨大興邨良田景，全部都開始唔店。人口老化，近二十年都無大建設，屯門公路三十年如一日，塞車問題塞到2046，唔同天水圍可以改道大欖隧道出，又可經新田公路快速到達北區。

屯門呢個地方根本係一個無希望既地方。

連搭西鐵都慢過天水圍同元朗，都知香港政府一早知屯門係一pat屎，無得攪，不如斬掉重練起天水圍新市鎮同元朗新市鎮好過。

而家政府起樓大部份都批出元朗同天水圍地皮都知政府想搞乜野

元朗yoho mall,天水圍wetland seasons park 1期2期。
朗屏8號，元朗朗城匯，元朗世宙，尚悅，尚悅嶺，

勁多新盤都係元朗，佢地一渣車就由大欖隧道直出市區，方便到暈。

將軍澳有日出康城

同埋區內一早變左有錢城市，將南一大堆豪宅....

蝗語多過廣東話，所以一定要教下一代廣東話，唔可以比香港文化失去.

金水圍

天水圍真係一個充滿希望既地方！

成堆革命人士都住係天水圍

四小龍都垃圾?

住西貢啦

誠仔d商場不嬲都係垃圾

唔需要分得那麼細
元朗屯門天水圍都係要行同一條公路/隧道先出到市區，一撚樣
諗起過多好幾年西鐵又會有洪水橋站同屯門南站，天水圍開始一定迫唔到上車

泳池天水圍都有兩個 仲起緊第三個 仲有個全港第二大圖書館 區議會全黃
出去行大欖隧道 係得商場無屯門咁正

其實朝早計, 天水圍去上環要幾耐?

通常搭得西鐵都係去荃灣西尖東紅磡
其他地方塔巴士係方便D

只係聽過天水圍ganggang 冇聽過屯門驚驚

講到荃灣無得揀咁
荃灣600萬左右上車盤一大堆

其實好睇你喺天水圍邊度上車
你喺天水圍尾站（天祐苑、wetland或者景湖居）上車嘅話可以40分鐘內去到上環（唔塞車嘅話）
你喺頭嗰幾個站上車分分鐘半個鐘大欖都未去到

試過最快35分鐘

掃管一出就係屯公當然唔計有廢柴炒車搞到封路

租樓都仲要租到咁遠 五六千蚊寧願租市區工廈

悲情城市

係，西鐵行得夠快！

住屏欣天盛真係方便到暈

新居屋 屏欣苑點睇？ 朋友日日打j話番klt方便
百幾萬 月供五千 真係好平

第三個起邊?

慧景軒附近

屯門仲大過成個港島
你住黃金海岸同瓏門已經係兩個世界

係啊天水圍係黃到金 但天水圍咁撚多人
你一落樓都見到大堆大劣人廢老都唔開胃啦
講撚咩

屯門去機場條路，除左返工去機場會方便左，唸唔到會有幾方便，一年最多咪去兩三次旅行，但幻想到好多貨車會經個度係珠海運貨上深圳

會疏導屯公既流量，長遠黎講屯公可以塞少兩日

屯門站搭西鐵去屏山圖書館，只需要8分鐘
快過天水圍北去圖書館

你咁講 天水圍站搭西鐵去元朗屯門既商場都係8分鐘添
屯門咁大剩計西鐵站？
天水圍咁大剩計天北？
住大西北返工/出去玩條路最緊要 一條屯門公路都輸哂啦

265B呢架閪車簡直浪費生命
天水圍入面兜兜兜半粒鐘都未上公路
出到九龍又唔係大路堆站遠到on99

最勉強都要天祥路就要出公路，為咗兜天慈一個站等多好多個燈位簡直痴線。明明天慈向天福路開個巴士站上69X已經解決哂。

三看
屯門學校比天水圍首都好好多
交通方面，屯門點都比天水圍首都方便
住家空氣嗰啲就天水圍冇得頂，比港島九龍仲Ok
利申：住緊美湖居

好彩港島車係城巴做
俾老九應該天南天北一條線做晒

係，967行天祥路出公路已經快好多。 半粒鐘左右出上環

唯一燒到狗屋嘅地方
幾次大事件都有天水圍份
eg 84女手足裙底 85第一個區tg+大圍捕一堆路過嘅人去新屋嶺
蒙面法 爆哂輕鐵站
周同學走個日石仔打走狗車

又黎新移民論

仲要好撚少班次，同埋貴
老老豆豆趕時間真係搭黨鐵仲好

下你老母個波路

屯門泳池都就嚟讓路比西鐵站重建啦
西鐵屯門係慢8分鐘到 但係換嚟坐定定輕鬆上車
遲啲起咗碼頭站 泳池站 再加埋洪水橋 三個新站 你地慢慢迫
揸車個啲你問下佢地有幾多個肯比幾十蚊行大欖

塞車個陣啲私家車起碼可以行屯赤+青馬唔使一齊迫

天水圍冇街行 淨係得商場
買餸都貴過人

但屯門人口同設施真係明顯老過天水圍好多
睇見都唔開胃

天水圍配套係差，但出大馬路就樣樣齊

四小面壁內園唔垃圾？
高層開揚就唔係咁嘅價啦

呢個真，天水圍d設施全部新起，靚到飛起！

醫院 體育館 室內遊詠池 圖書館 全部都靚過屯門

住屯門但兜返落元朗大欖出? 真係第一次聽
都唔係油錢同隧道費既問題
屯門公路如果唔塞, 少塞其實時間係一樣
真係大塞既話都行下路啦, 點會兜去元朗

遲發展就一定係靚D新D架啦
呢個係一個循環黎

同掃管fuck比又真係完勝

大埔公路沙田日日塞
東鐵又臭多蝗

我講緊佢sell堆元朗新盤揸車行大欖好方便
不過大塞真係有人會兜大欖 上星期五搞到兩邊都一齊塞
遲啲開咗屯赤 塞車應該經大嶼山正常啲 起碼唔收錢

當年東莞落黎班新移民啲仔女已經大曬

海軍鬥水兵

唔方便？今時今日有西鐵有巴士有輕鐵，比起剛搬入時得一架城巴🚌出荃灣⋯依家超方便，🚇天西到紅磡唔洗半個鐘，🛬去機場45分鐘就到，唔好剩係聽到天水圍以為係天邊🏡反而馬鞍山將軍澳果啲重覺得唔方便🧐⋯⋯！

仲有10分鐘就到中國tim
一堆支那人，你住埋我個份

但塞車情況一定唔夠屯門勁

最多都係塞汀九一段，屯公係塞一大段

遲吓起埋117區泳池，政府街市，天北甚至追過天南
幾個大公園新體育館新商場連成一線
個環境比美將軍澳新發展區

濕地公園起碼有輕鐵

隔離又有天一商城商場，根本好好！

好過掃管fuck呢d地

呢個真，天秀路公園可以改名做天水圍北市鎮公園！

仲要有wetland seasons park 增加人口，呢區真係愈變愈好

住濕地，就算打10號風都唔使擔遮到樓下
適逢大時大節中秋玩到凌晨都有車返屋企
白石角 掃管fuck呢啲可以收皮

天水圍好似坐監咁
平時落街就放break
返屋企就係要入返個監獄
出入仲要同勁多人逼西鐵巴士

利申住左廿幾年

頌富天瑞係幾迫
天北反而靜、商場人流冇咁密

中国
中國係中華民國

一去天慈就阻著晒

反而我覺得屯門好似越黎越少人
可能幾條公屋大邨已經老化左
後生既搬左出去, 老左留係到既又退左休唔洗返工
宜家朝早市中心開出黎幾條線都唔爆
尾站好多時都仲有位坐

蝗永遠係蝗，你幫咩咀？ 定係你都係蝗蟲後代？

沙田無新樓， 幾廿年樓， 買gy 好過

哦，梁天琦都係蝗

次次都係天慈橋底位塞，都唔知邊條on9設計

仲要分租

屯門呢d毒撚新市鎮就唔好提，比香港政府忽視左既新市鎮.....

唔同天水圍受到香港人重視，連香港政府都鐘意天水圍多過屯門。

簡單來講係屯門根本唔應該成為新市鎮同填青山灣。當年港英政府㨂錯地點發展新市鎮。

你見新既社福設施呢二十年都集中係天水圍就知乜事.....
屯門已成為condom,用完即棄既新市鎮。

一個無希望既新市鎮！

其實你想點
個個post都踩屯門 讚天水圍
你唔中意住咪走

睇佢啲語氣似天水圍痴線佬多啲

老老實實 屯元天對市區人嚟講無分別 都係山卡啦

其實價錢反映一切 市場唔係傻
講大欖隧道 有幾多車主會行
最多咪見到google紅撚到黎m咁 咪大欖
你搭巴士就話姐
再講西鐵 郁係預多8分鐘姐 有得坐

我講既野係事實

一早搬左去天水圍住，屯門呢d新市鎮留番比你住

一早身體力行搬左去天水圍

只係搬左去天水圍先發覺個到好過屯門，發表下意見都唔得？？

咁你都似屯門痴線佬 咁鐘意屯門搬埋去屯門住啊笨

天水圍平平地，500萬就有兩房單位住，適合一家大細住，係理想既居住國度，負資產機會都低d!

市區樓太貴，買黎都驚會供唔起變負資產，到時層樓變銀主盤就欲哭無淚！

你係追擊屯門
唔係單單想發表咁簡單
仲有 比較黎做乜 住係到既人
有各種原因覺得唔岩就自然會走
唔洗成個怨婦咁

好似你講到咁好 就唔會平啦
難道市區買左/買緊既人係傻？

自己覺得好咪得 冇乜必要比較

欣田個班生蕃嚟

遲下欣田後面仲有一堆公屋地盤起...

落成完真係會變當年既悲情新市鎮

又無輕鐵又要駁巴士，無配套既孤兒公屋

兆康去屯碼遠撚過天水圍去元朗
同意屯門太大要分zone睇
市中心同其他差好遠

結論，以樓主budget 上嘅limitation，天水圍係最佳選擇
此post 已完

呢個真

屯門太大，某d地方去西鐵站仲遠過天北去天水圍中